文科底，由零開始自學電腦/工程，會唔會太遙遠

做黎做去文員/銀行前綫/低級admin
做多十年都唔會過20k
醫療係揾到食但要俾錢讀同實習冇得自學
會計lcci都係做會計文員又係十幾k又飽和
真係得返電腦/工程

同問

文科仔兩年前由零開始自修phy chem math 去考GCE
有心其實唔難

電腦自學無問題 係HR見你連相關學歷都無in都唔會In咁解 創業 freelance都無問題

唔會
自學左一年

已經用緊深層學習來自動賭錢

必賺

文科人 讀過ict留名

會
諗過其他賺錢方法

興趣學下就話姐， 要黎搵食就。。。

樓主做乜咁睇唔開文科轉行做IT狗

Wall street 有超過一半交易
都係ai 同automated program
你有信心，鬥贏人地的ai program